從溫水煮蛙，到滾水煮蛙，再到油炸煮蛙....

香港人應如何自處？

等死

團結先

香脆可口

屌你仲講笑

結果就無人知嘅

只係過程有選擇

睇大家揀苟且偷生
定係合力到最後

香港一係團結一係團滅 醒啦喂